突發: google play 連登下架

google play 係咪同連仔割

有冇圖

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

Google都跪低？

私了完之後即刻下架？

更新緊？

App Store 冇事

真係喎

真係無左，大件事！

無左喎，搞乜

已有

仲晌度 有更新

核爆都唔割!